有有巴絲聽朝10點成田返香港

冇寄倉，行李爆左

跪求幫手

俾錢加返啦

肉酸到

去得旅行就咁差在果幾百蚊啦

面皮成呎厚

係女就幫你

你成件送畀我咪幫

俾錢咪得?
我幫你都係expect你俾錢我啫
定係你覺得含就解決到問題呢?

咁乞衣既都有既

屋企人自小就教落點都唔好幫人寄/帶任何行李，
因為以前區永祥案轟動一時。

死乞衣唔好撚學人去旅行啦

係喎

幫你走粉呀

點知你擺乜野入去

一定唔會幫人寄，入面有毒有違禁品要全部自己咩

你走啦, 好撚肉酸呀

應該返到嚟架啦

死道友食白粉食上腦要人幫你帶粉呀？

唔講唔記得有呢種事

去旅行去到樓主咁乞兒真係世間少有。

入包粉落黎咪仆街

俾幾多錢都唔可以幫係常識吧？